義士打綠衫廢老段片睇到慶 拖成45分鐘

如果決定是戰，唔該十分鐘了事，搞咁耐只是面花少少

聽日見！

5分鐘理想
10分鐘最盡

如果不是黑警拉夠數，拖45分鐘起碼拉多20人

開傘後，塊面只是花少少

一打暈咗已經有人叫停手

其實見義士就住打

抗爭社運mv - Protest Times Never back down